Title: wolfgang amadeus phoenix
Date: 2011-10-14 13:49
Author: marvin
Category: post
Tags: arte, documentary, music, phoenix
Slug: wolfgang-amadeus-phoenix

Gestern lief die Dokumentation "Wolfgang Amadeus Phoenix" auf Arte. Ich
habe es natürlich mit wehenden Fahnen nicht mitbekommen. Zum Glück kann
man es noch auf Arte+7 anschauen. Was für eine gute Band. Und eine sehr
gute Dokumentation wie ich finde. Viel Spaß...

<p>
<object id="playerArte" width="640" height="410" classid="clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=6,0,40,0">
<param name="allowFullScreen" value="true"></param><param name="allowScriptAccess" value="always"></param><param name="quality" value="high"></param><param name="src" value="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml&amp;lang=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fwolfgang%5Famadeus%5Fphoenix%2D4188464%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;autoPlay=true&amp;videoId=4188464&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false"></param><param name="allowfullscreen" value="true"></param><param name="allowscriptaccess" value="always"></param><param name="pluginspage" value="http://www.macromedia.com/go/getflashplayer"></param>

<embed id="playerArte" width="640" height="410" type="application/x-shockwave-flash" src="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml&amp;lang=de&amp;videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fwolfgang%5Famadeus%5Fphoenix%2D4188464%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;autoPlay=true&amp;videoId=4188464&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;embed=true&amp;autoPlay=false" allowfullscreen="true" allowscriptaccess="always" quality="high" allowfullscreen="true" allowscriptaccess="always" pluginspage="http://www.macromedia.com/go/getflashplayer">
</embed>
</object>
</p>

